Besoins :

- Format audio ?
https://developer.mozilla.org/fr/docs/Web/HTML/Formats_pour_audio_video
https://developer.mozilla.org/fr/docs/Web/HTML/Element/audio
https://opus-codec.org/

- Bande passante ?
- Visuels forme et  types ?
- Cheminement
- Map
- Texte lieu • J'y vais > J'y suis (visuel du lieu + btn) • Play > Fin
-  Continuer > Map
- Quitter > Fin


- préchargement des fichiers dans la phase de "Texte lieu • J'y vais"


- Vérifier réseau sur place
- Vérifier compatibilité browser

- Créer un git de travail > https://framagit.org/charles-pyo/vie-radieuse





